三地警方破網上情緣騙案七十三宗在港發生

本港警方上月底聯同馬來西亞及尼日利亞警方，合力打撃網上情緣騙案，在馬來西亞及尼日利亞共拘捕十四人，涉及騙案達八十六宗，涉款六千多萬港元；當中七十三宗在香港發生，共涉及五千八百萬元，其中一宗涉款達九百萬元。

警方指，受害人多數都是女性，學歷較高，並用英文與騙徒溝通。騙徒訛稱是來自歐美的專業人士，在東南亞工作，以郵包被扣要交關稅及金錢援助等藉口，要求事主匯款，其後不知所終。

港女真係特別on9
只要唔係香港人 連黑鬼阿差都食

Agger

港女on9呢d野你識條...

港女寧願俾鬼佬呃都唔肯同港男一齊

都唔敢呃我幾百萬
冇上進心

咩年代啊 仲咁多郵包比人截